Mac OS 11.2 Update

有無人知伏唔伏？

Big sur 好過Catarina

感覺上尼兩個版本都係唔夠high sierra smooth

利申：2015 early MBPr 13 i5 2.7 + 8GB RAM

Yes

同你同一部機，已經上左

有無ui lag？

我覺得之下我覺得幾順

btw ching你部機上左big sur之後，idle平均幾多度？我懷疑我部機有d問題，idle 5x度，換左散熱膏都係咁....

我係想打:冇比較之下幾順
唔知點check idle幾多度，部機正常唔熱呀

明白

希望update完唔會開唔到機

我都update緊

升咗big sur後
風扇毎分毎秒都勁嘈

最討厭係quick look播片會窒，好明顯係igpu driver出左問題

Firefox 4-50 tabs
勁撚嘈

4-50個tab又好似過分左d
你部機係乜嘢spec？

Pro 2018
之前啲 update version無事

覺得最順係SIERRA

Catalina上big sur有冇clean install?

Big Sur 11.0.1 clean install

ching去邊換嘅散熱膏？我都想換

我買左支artic cooling mx4自己換

喇叭可唔可以自己換

可以啊，ifixit上面有教學，但係好似差唔多要拆晒成部機先換到

咁算啦，廢事砌唔返

你部機喇叭破音？